[以子之矛] 我設計左一副啤牌專用黎打藍絲廢老，唔識打牌都識玩

事源琴日我設計左幾張圖，方便大家用黎反駁D藍絲廢老，
不過可以唔洗理前POST

今次我就改良左呢D文宣
等大家可以好唔用腦咁，用官腔，
圖文並茂有埋reference咁回D藍絲，
實測可以一個字都唔打串到D藍絲又嬲又啞。
唔好講咁多，等我教大家點玩啦 !

介紹:
一副牌共有54隻，
可以印出黎同朋友當正常啤牌玩，

玩法:
等我舉個例啦，
可能你上上下FACEBOOK見到藍絲SHARE 元朗黑社會比人打嘅文章，
(前題可以用圖片回覆)
你又好想刺激下佢，咁就係個桌面到，
一半開住個圖片folder，一半開住個facebook
然後拉D圖入去，

我就直打3張梅花K，Q，A比佢 ，
呢個時候9成藍絲都已經會收左皮，
如果佢回應你，你繼續打牌比佢
例如，"你條仆街冇人性嫁"
咁你就可以打

打隻2他再加對10號仔比佢
(唔需要下下出JOKER，出咩任你話事)
佢再回你
"不可理喻"
咁我就可以打JOKER

玩法好自由，同D藍絲講野基本上可以單用警方嘅節錄駁到晒
唔阻大家，慢慢玩啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

遲下如果有再精彩嘅金句，
我會慢慢取代D比較少用嘅金句，
等副牌可以變到更加容易打

ENJOY!

(非商業用途隨便SHARE同下載)

年宵整出黎賣
收益捐比義士有無得諗

希望新年大家仲有命見到大家 齊齊整整

有得諗

其實整就唔難，搞年宵仲麻煩
不過我自己唔太想同錢掛勾
D圖我都係上網拎返黎用

可能未開檔就俾狗冚咗

全套

如果印1000封以上一封唔洗$20
非牟利捐出去可以認真考慮整🤔

1000副 1副
自膠

如果唔係賺錢嘅，
其實講聲就OK，留返副比我就得

夾錢又好乜都好
撐丫
其實外國人好喜歡我地d創意
有埋英文更好

good idea

正

挑唔挑戰到燦神

正呀

屌.. 呢個正

講起年宵，到時應該會有一大堆食人血饅頭嘅商家

推 好正!

Good lm

句句都好應

你印1000 副?
你預我一個人包左50副先

未有打算

匪共一定聲稱有肖像權全國性法律

正呀
即刻上FB撚下班藍屍先

d回應其實如果比黃睇就會明
但藍絲大叔呀伯睇回應，冇寫前文後理，會變得更加支持警狗
好似講一千句大話洗緊藍絲腦咁

樓主放個原版zip同啤牌版zip出嚟得唔得，想整stickers

或者你整官方stickers，咁可以自動加新入去。

所以大家用果時要小心揀
揀錯左分分鍾比自己人鬧返轉頭

今晚upload

多謝觀塘啲手足

推

佢哋再講大話落去，係咪要出副uno
Anyway，如果出實體版我會買

好撚正

好波

仲有心情年宵果 d 人咩心態，心照啦。唉。嘥鳩氣。

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

要高清圖，謝謝~!!!

要印A4，請UP 高清圖

我整嘅時候係用啤牌SIZE.所以JPG都係細，
我放左個AI FILE原檔比你
你可以放到幾大都得.

你識唔識用AI?

2046啦

想要實物

笑撚死

好驚又比人拎黎發國難財

得，明天加印20分

邊個用黎賺錢我向相關圖片來源報串
啲圖本第都唔係一手

絲打好打意

出實體，一定買

呢個堅正

好正
多謝巴打咁有心機

推 高質

日日打牌

好正

Push

想要tg sticker

手足好勁呀!!!!

林鄭笑咗

樓主最尾個句係咪「唔再作補充」先啱？

正!

大家都有唔同打發
遍地開花

可以加埋context, 邊d 係太子站，邊d 係721

好好用

原來係你設計

今日打左牌未?

支持你出實物

樓主幫個忙，Poker版同Poster版全部轉晒做PNG得唔得，想做Whatsapp + Telegram stickers

屌你好撚正
多謝!!!

萬能key

美軍03年打伊拉克都整過副

開心。
🎂 🎂 🎂

可以呀 我今晚返屋企轉png比你
如果你幫手做sticker就麻煩你喇

推 高質post

有無圖睇下

寫錯字 係場呀

呢套牌真係好咩 如果我係中立或藍絲我只會覺得大部分嘅文字只係重複番以上人士D説話 仲俾人覺得係唔知前因後果下認為講嘅嘢無問題添

巴打好波

我地應該做一副跟邪惡度排名既啤牌， 列出52 個最邪惡， 必須立即制裁既人

第日抗爭記念館有記念品可以賣啦！

遍地開花
仲可以出54隻最重要事件
54最有代表性畫面

Sorry
多謝提醒
Joker竟然錯左
今晚改返

正呀喂

高質Po

好波，但係點出售就要諗諗

整埋英文版啦

潛烏龜代替打小人
家家戶戶都可以一齊做

留名支持

我睇漏定咩
大總統都冇?

手足好波

我唔會想買囉,對住佢地都想嘔

不如揾廠整埋 年宵可以賣

盧狗真係醒
唔出聲

就咁貼可能唔會明
但如果用黎答佢地講嘅topic就串到好應
例如藍絲比人打果啲post
個個藍絲屌晒鬼
你就打牌出黎

傻嘅都會feel到唔對路

想買一副

但係印出黎做連儂牆就好似唔係咁適合

老解果張應該係階磚2
2仔底

令我諗起cards against humanity添屌

好高質

幾時出實體化？必定眾籌

推 求實體化農曆新年用嚟反攻廢老

蒙面果個要換速龍做頭像,對啲五毛可以勁派

會唔會整sticker

正wor

巴打好正 小心有人偷黎賺錢

見到嗰下真係

真心 訂50副每人都係比68蚊左右 訂得越多越平 扣埋成本多出黎既錢仲可以幫番勇武

呢個要訂1000副 先做到11蚊

180度調轉左睇唔到啲花/大細，建議下面reverse 都加返

1000副好有信心做到 3000都應該得

我都覺

Cls push

呢個好撚正

2日前嘅post而家先上熱門

絲打好有心機 save低佢先

其實印唔大問題
係怕比人告侵權

正到爆
希望商唔化
人人有一套起身

係咪你唔識點用咋
係當藍絲言語攻擊，批評，辱罵示威者個陣就拎呢D卡出黎用呀

有藍絲比人打咪拎樓主頭7張卡都串到佢地出唔到聲啦

Pishhhh

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

有冇方法解決圖片板權問題

有幾張表情好特別
接近顏藝級

整條google drive link得唔得？

我覺得做TG貼圖好d

921太子義士今個月30號覆核保釋

邊個攪我後面

正皮
正呀

如果d圖變曬人畫解唔解決到？
好似漫畫家二次創作咁？

等Sticker

笑死

好正！

觀A見到 好撚靚

可能冇左個感染力
如果有熟悉法律巴打可以教點可以走灰色地帶
例如部份打格/
加返來源等

有興趣大量生產

好正!!!!!
但個圖加埋啲同文字對應既對比圖會唔會好啲？即話唔見手持武器就加埋警佬同揸武器黑幫張相，如果唔係好似反而係幫差佬宣傳咁

先解決有機會比人告侵權問題
我唔想有人因為咁比啲廢老藍絲入

有冇WhatsApp sticker

我都覺得你講得冇錯

tui

推
文宣做到野

今晚開始同巴打整
第時就可以平常對話用

辛苦手足
但好似上面咁講

個圖加埋啲同文字對應既對比圖會唔會好啲？即話唔見手持武器就加埋警佬同揸武器黑幫張相，如果唔係好似反而係幫差佬宣傳咁

正義之師就放畜龍咁

好鬼正

辛苦曬巴打

等出sticker,可以撚鳩班廢老

香港並無對肖像權立法
但新聞圖嘅可唔可以問到記者？
有無全能連登人搵到可以合理使用嘅

點解咁少推架，高汁po快啲推爆佢

識玩梗係用嚟玩衾棉胎

之前考慮過
但因為考慮到啲圖原意係用黎萬能key
回答啲藍老嘅任何問題
所以擔心加左圖之後
就做唔到果重以子之矛攻子之盾嘅效果
因為有左際果件事
佢就會覺得只係你地個情況先岩
依家想做到佢地比警方駁咀果種感覺

辛苦手足
但好似上面巴打咁講

個圖加埋啲同文字對應既對比圖會唔會好啲？即話唔見手持武器就加埋警佬同揸武器黑幫張相，正義之師就放畜龍咁，如果唔係好似反而係幫差佬宣傳咁

我考慮下點改良 多謝建議

勁

612 721 811 831

會唔會有version2比我地去做文宣咁
真係辛苦曬手足

如果第二板 可能係其他主題會好啲

第個Version就比我地拎出去玩

觀塘已經成地都係

有無實體版

多謝各區巴打選用
遍地開花

會研究 先要解決侵權問題

大話啤？

係有人印我買50副新年送比啲藍絲
直接開出嚟，佢講一句我比一隻佢

一定有!!!

何以戰？ (長文)

Quote佢地講嘅野有閪用咩,本身藍絲就係受佢個套吖嘛

整一檔 講明減去成本 全部幫義士 有冇得諗?

可以印出黎融入生活 同啲藍絲親戚傾可以攞出黎

正呀吊

點解king係個指揮官
不過高質

樓主好神 香港人嘅創意真係無上限 農曆新年同藍絲親戚打牌最啱玩

樓主好撚癲
整得幾好

好似太多狗 會唔會整返少少商家佬

多少都有
但大家唔買就得

好強！

Sorry 我聽得太多狗會

如果跟返出嚟畫漫畫點睇

推 多謝絲打

擔心有可能會冇左相個感染力
但都係一個方法

高質 LM

屌呢個好撚正

整sticker 未

整埋tg stickers
唔該曬辛苦曬

好勁

好正 辛苦Ching

巴打會唔會考慮用第二隻字型再出
而家呢隻字型麻麻地

光頭sir應該改做隻十仔四仔同k

草管人命 悔辱國旗

推 實用萬能key

萬分感謝，好駛好用！

邊隻好? 我先睇睇

始終係時代嘅見證，絕對有生産成品嘅價值。
將來會係點，無人會知，但二三十年後再攞返出黎睇，一定會有另一番感概。

將會有 我都係放工得少少時間整
大家要等等

Joker 果張好正

呢個正

睇完你呢句個鼻酸左下

我幫呢副牌改個名，叫大話啤

好名

同意 我會認真睇睇

笑死 推
加油巴打

笑死
推

隻揪sir呢
萬用牌黎

唔好漏左搞我後面sir同埋委任證sir!!!

我中意

九唔搭八唔係阿低B 講咩？

Ching Ho ball

啲句子唔夠辣喎，幫人宣傳

玩到火都嚟

其實反而想每張啤牌都唔同人，就好似港台星期二晚9:30嗰個節目咁…

果兩個有諗過 但好似少情況用到

有諗過 但如果3位大sir變左3句 好浪費

好正 推

全部加QR code 連去犯罪profile好d

吊你老味！反胃家嘛

但「每張啤牌都唔同人」有助訂立制裁／通緝名單喎，一定可以塞多3隻共狗！

有心機 推

肥媽呢

放心到時肯定有人會抄橋
不過呢啲野咁多popo喺度，會唔會借頭借路, 俾海關沒收唔俾賣，就好睇我地今次抗爭成唔成功

之前連儂牆一張A4講一日發生過咩事嗰堆文宣
印做咭都好有宣傳價值
啲人會想集齊一套 咁就可以記住咁耐以黎發生過乜事

巴打正吧喂

7婆應該係7號仔

我想買

正喎

+1

好撚正呀

打之前要讀出黎

wtsapp stickter 有無

+2

push

正野，好想扮球證當紅牌咁用

These are all Jokers 🤡

推推推

好正
但會唔會被對家利用返

港版cards against humanity

志理明言牌

整左一定買

巴打創意無極限

勁！

但個重點係...?

建議做英文版，將D罪名印上再派比外媒
以前二戰後好似有印納綷逃犯啤牌

個人認為加返班狗回應的相關事件的背景好d
例如游乃強嗰張就加返721恐襲
上左年紀嗰d記性未必咁好
睇到相關言論都未必能夠回憶出相關的事件

Lm

9呀
你睇過龍啦

Anti Chinaxi版

終於有人覺得副牌有問題。啲藍絲睇完，都唔會知道佢地打開眼講大話，只係會再認同佢地講乜，再畀呢副牌洗腦撐黑警。

推爆

唔用相，用畫就得啦，好似平日報紙講政治的漫畫咁

有嘅一定g持，買多一兩盒玩

好有材！

試過呢個方向
但個感覺一睇隻牌就好似一般文宣圖
意會唔到下面個句子係由警察把口講出黎
就算寫明都係
做唔到回覆藍絲時見到到警察有野講
而講出黎果句野十足自打咀巴
冇左果種反高潮感

你講果種應該要整第二個系列

其實可以 但畫風要真
第一時間想像到佢地講野果刻果個死人樣
特別果種吹我唔脹果種表情

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會928港島連儂牆 民陣添馬公園集會929 全球反極權遊行930 全港大三罷101 國殤黑衣日929前twitter推爆#929globalmarch#birdfoldingchallenge#929GlobalAntiTotalitarianism

Push.

牌後面可以係黑旗

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有 我一定買

點右下角無no.

整果時候本身有
但初時諗住唔會print out
所以揀左留多啲空間放字

畢竟內容比實用性緊要

出嘅話 一定買幾副

推推

一定買黎支持！

痴撚線

9.30 三罷變死城 無人講

癡鳩線，過兩日就會全香港嘅地板都係

一定買！

親，請查收

蓋絲大話啤上線嚕

屌勁大隻錯字，唔計

親，請查收

藍絲大話啤上線嚕

聽取民意，
藍絲大話啤WhatsappStick上線嚕

高汁

畫個陣誇大個表情

提提大家，如果拎個AI去Acrobat當PDF開，
D圖層會亂左，記得揀「進階」「以圖象列印」先唔會爛圖

搞到我即刻想買

可以做兩張牌係配對形式咁
例如：
記者追問八鄉指揮官問題
你咁做係唔會令到我驚嫁
係兩張牌到 做配對

老老實實，你就咁quote番佢哋d廢up根本幫緊班仆街賣廣告

巴打好癲

咁咪真係駁自己

試咗一副，不過用咗卡片Spec，比起一般啤牌厚咗少少

痴線 cut到手軟

Diy背面留白邊好啲
如果唔係玩一陣條邊就甩色

Btw多謝支持

求集思廣益

求集思廣益
想設計埋背面，點樣叫呢一set牌好

本來想叫香港警察語錄，但有啲唔係警察講嘅
但「港共」兩隻字算抽水居多，佢哋唔係literally共慘黨

其實上面巴打話大話啤已經好精景

內容好藍
用黎痴牆既話害死人

真
唔好因爲有創意就正皮
而家似幫對家宣傳多d

唔係割席 但大家要小心

幫對家宣傳?

藍到黑
垃圾

其實我一早已經解釋過
不過可以再重覆一次

澄清
有部份巴打提出，內容糢糊，
由藍絲角度可以有唔同解讀。
首先講聲唔好意思先，都多謝手足提出，
其實呢堆貼圖我創作嘅目的其實唔係作文宣之用，
所以如果唔係針對性回應一個事件 的確會有可能引起誤會。
其實我本身係方便做比自己用黎回應一D重覆又重覆嘅答案，
所以如果文宣巴打想引用，建議可以用黎回應特定事件，
(例如示威者比人影到好暴力果時)
而唔建議冇頭冇尾放出，
不過都好多謝大家有心，貼到四圍都係
我見到都好感動 !

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

八大分類方便追POSt
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質既討論post集合埋一齊、帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追.
link:

明白巴打有心

竟然咁多手足都鍾意用你套啤牌痴牆
我建議不如你做套針對痴牆而整既內容
因為咁樣先可以有野取代而家呢套「未夠完美」既第一代啤牌

btw感謝巴打用心

跪左

屌我發覺好需要有英文版，俾啲外國人同埋外媒用

小弟英文好差

我都係，有冇英文好嘅巴絲幫手？

好撚正, 出一定會買一套收藏

Facebook玩好好用，大家快D黎玩

「你都差唔多死啦，仲咁多嘢講！」

不如加埋呢句?
用嚟覆廢老一流

今日一個記者會多左好多新句子

巴打諗住replace 舊嗰啲定點

呢幾日好沉重 可能出一般文宣

Tui

屌你 好高汁 收藏備用

巴打幾時有現貨，好想買

有冇sticker?

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

但廢老藍絲見到可能好認同

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！